琴晚去養生殿食野比佢fake左

宣傳單張寫一律半價，埋單先話海鮮無半價

可能好細隻字寫咗

見唔見到皇上同瓔珞扑野

D 野食唔差，係呢樣扣分姐